[世紀難題]男女有沒純友誼

我覺得沒 有個識左十幾年女仔朋友
都好好朋友 能成就蜜友大概總帶著愛
會攬 Q手 出街玩 本身大家都有男女朋友
唔會一齊 因為大家性格唔適合做情侶
佢講過我係佢最重要嘅男人
而我會放佢係女朋友之後果位
歡迎大家討論

咪又係想奶人

有得屌，屌唔屌？

支持樓主做十年大將軍

有既

有啊 咩都會同佢講 唔會有秘密
啲人話冇只係鐘意左對方或者未遇到 好憎啲人話純友誼係當個男仔係兵

靚仔靚女=冇純友誼
毒撚肥婆=有純友誼
毒撚靚女=收兵
靚仔肥婆=我有兩碌鳩

男人同男人都冇純友誼

不主動 不抗拒

你話係咪係

你女仔朋友條仔好慘

敢問係男定女 係女？ 對個男仔100%沒野？

係掛 佢表面上沒咩野

Up咩野

我個人覺得一撚定冇

樣衰咪有

冇阿 因為識佢個時大家都有男女朋友

巴打 唔洗咁燥

假設大家沒另一半 會唔會一齊

無可能
同埋純友誼就唔應該有多餘既身體接觸啦

聽講同你靚仔/靚女程度成反比

有個識左七年既異性朋友，同佢感覺似係soulmate又似係另一個自己，佢既重要性遠超過朋友，我地都覺得對方係特別既。男女朋友或者會遇到另一個，但再無另一個對方
佢同我講過，有人問佢有無中意過我，佢話有，對我係愛，但唔係男對女個種。
利申返對佢真係純友誼，從無身體接觸，而家佢出左國讀書好少見，但心靈上佢比任何人都close。

有

有，大家都知對方沒可能咪得，我都有兩三個女仔朋友

心靈上我同佢都close 真心講又係
唔大機會再有第二個咁重要嘅女仔
有愛我都係 但未去到要一齊要佔有

沒可能發展 唔代表係單純友誼 可能只係退而求其次

一直堅信能成為密友大概總帶著愛

本身純友誼其實係點先 排除左d咩野先，而本身要排除果d野又係點呢？

一開始friend zone 左就有架啦

冇

無條件既就會有純友誼 好似我咁

又幾多年大將軍

排除性愛 同 一齊發展成情侶嘅想法

將會有人欣賞 加油

有 不過幾friend都好
已有另一半時一定要保持一定距離
無論身體上定心靈上
咁係對本身感情ge一個保障
除非你想令伴侶心唔舒服唔開心甚至想透過咁聊交嗌

大家都單身就friend d都冇所謂
甚至當同性朋友咁都得

樓主係咪姓陳
你個fd又係咪姓鄭

有 我見過 我真係見過

有幾個女仔fd fd到仆街 幾靚都好唔鐘意就唔鐘意
唔會一齊

前幾個月我個女性朋友，佢係ig post同另一個男仔嘅合照， 佢個個男性好友即刻同佢講話鐘意左佢好耐，話睇到張合照好嬲
個女性朋友本身仲話男女有純友誼

唔係

通常當有拖拍都會俾呢啲「純友誼」既親密異性朋友搞散
除非另一半超級大方又唔需要安全感

same here 好似失散多年既感覺好珍貴
只係對方曾經表白過，個陣無拍拖念頭，可惜錯的時間遇到對的人，佢都已經有另一半
依家見到佢幸福我就開心，做一世朋友都幾好，已經無晒想佔有既感覺

點可能有

有 有二個 二個都靚仔
大家單身個時會拖手一齊出街
成日都話第時冇人要就結婚再各自出去玩

實有嫁

Agger
有個女仔frd好岩傾 但知道自己唔會同佢有任何進一步發展
佢已經有男朋友